勇武請入

希望各位要搞清楚一件事，和理非鐘意搞遊行等警察拘捕已經係必然既事實
希望大家千祈唔好係遊行既時候自發咁細gp人走去其他區行街，一定要留返係遊行隊伍入面
一黎無左你地既話個遊行會變左係好撚和平咁被人打壓，和理非最想做到既向國際賣慘會做得好成功
二黎警察部署左咁多人捉遊行d人，你地唔跟佢地部署走去其他區，佢地會唔夠人數捉你地，無辦法保護市民架
所以求下咁多勇武下次遊行集會繼續去同d和理非一齊乖乖被捕
用自己既十年保護和理非既48個鐘
利申和理非，反對甴曱使用暴力

推

留負評者講下原因好wo
唔通你想警察捉唔到勇武？

可能太曲

我真心唔想勇武咁樣做
本人奉公守法，絕不鼓吹暴力行為，齊齊做和理非係我目標

求幫推等多d勇武睇到